1124區選投邊個

距離1124剩返唔夠十日咋
大家記得當日早啲出去投票
以下有個網址可以幫大家辨別自己區既議員政治取向
除左顏色之外仲有關於佢地既新聞、背景等等
可以睇返佢地講過啲咩做過啲咩

到時投黃定投藍自己有得揀
另外就係五個幾月喇大家辛苦了繼續堅持！！！！！

一票不投民賤聯

呢個口號其實好差又難明

要幫手宣傳最好淺白易明

Eg.
為民主、去投票
求民主，投民主

Bw好多素人缺乏資源，要大家幫手

點check 自己是咪選民

政府網站有個選民查閱系統網 輸入身分證等等個人資料跟住就查到了

如果我住禾輋是咪唔可以投瀝源岑子杰

今日我收到信
佢有侯選人睇